條仔咁仆街 點解唔分？

有冇人試過
明明你都知佢仆街嚟
個個都話佢厹 （包括佢啲friend)
每次同friend傾完都諗住分

但又唔捨得

樓主千祈唔好分手，唔好畀佢出嚟害其他人

因為你戇尻

分撚咗十世
見佢放唔低我好開心

有料, 玩番男人感情

佢抵死過多幾個月咪溝過第二件

放唔低你？
係你面前咪放唔低你囉
第二日咪扑第二條女，嘥9氣

假膠po拉

講得啱呀

男不壞、女不愛、女仔就係咁賤格,仲意做免費雞比MK屌

之後比人玩到殘囇就搵個傻仔毒男埋單,仲呃個傻仔話係真愛

想佢快啲出pool 搞到好似好快放低佢 好仆街咁

唔通你就係個......

屌，揾佢sip 下自己時間，等車，等人，果幾分鐘咪打下比佢囉，平時釆佢都有味啦，出去識翻個好男仔好過

搞搞下佢除時變咗你隻兵Tim

利申 男

你等住比人中出飛啦

無，無搞過基

不了有兵唔煩咩

唔洗咁嬲嘅ching

煩咪一腳申開佢囉，狗公黎ja na

好似講到自己好多兵咁

是撚但，狗公唔洗可憐

男人唔仆街，唔會有女溝

有啲傻西帶左帽都仲會原諒條仔

拍多一兩次拖就唔會㗎喇

我呢啲旁觀者食下花生算
佢要浪費自己時間我可以點